知不知每晚屌你十次八次

每晚你個西都會立痴痴
邊度有得聽

可不可被我入中大 全為我響恒大被寸你不知

邊間教會？

你戇撚鳩

唔...you touch賣他娜娜

ching sick ball

deep in the night...